（你講我做）一人一個方法搞尻外圍走數佬。

發咗個夢係其他地方買波贏咗錢，比艇仔走數

條數雖然唔大但想搞尻條串柒柒既艇仔。

現有道具：

中英文全名

條友既Facebook（未反枱之前一早開新account add定佢身邊啲人）

佢啲兄弟，朋友既聯絡方法
佢表姐/妹既聯絡方法

佢銀行戶口
母校資料

居住地區
生日

車頭相
各種生活照

明明諗住開講故台又開錯咗
如有雷同 純屬巧合

報警

係咪皇冠呀 無得搞嫁啦 人地搞返你就有

上連登唱衰佢

點解咁講

佢地後面全部好有料 你點搞人 報警都無用既反正

想知走幾多

正常少錢一定唔會走你 反正你長玩信用額一定係輸爆 條友叫咩名開未呀

十幾k姐

儲多啲料先一野搞鑊勁

開個名喎

經濟不景，1X K都要走

我識人有方法解決你既問題留低tg聯絡慢慢傾

又唔係得佢有只係十幾k廢事煩姐

咁小錢都走數仲學人做艇仔

搵收數公司係人都識啦

叻唔切 算喇以你既智商你唔撚會明架啦

你斯文D搵佢屋企人，好過你講十句

有料你就係度po啦
留低tg聯絡 你係咪就係個艇仔呀?

就係唔想教精你呢啲戇鳩仔 咦？你咁講將個波拋落我度驚我朋友教到佢方法搞鳩個艇仔 定係你先係果個艇仔 你心虛呀？

乖乖地比番啲錢人啦

你真係以為你咩用意無人知

咩方法呀?想收樓主錢呀?

唔洗用呢套黎分化喇 度過新藉口再出黎柒啦

又唔撚講咩方法淨係叫人留tg
我朋友我朋友 搵食行遠d啦

就係呢撚比你知咩方法想偷師彈開啦傻仔

係啦 中文都唔識
唔怪之得要撈偏仲要上連登搵食

要幾斯文比較好

所以你呢啲人咪悲哀囉 又無料 得把口 駁嘴駁舌又駁唔贏人 一味自以為是得個屈 仲要屈唔撚入果下先好笑 有無諗過檢討下自己？

好心d傻仔撈偏想上連登搵食就進修下啦
聊你幾下已經露晒底 中文都未學好

你見樓主唔理你就知咩事啦 仲要quote #1

咁有咩所謂？ 佢搵到方法整咪恭喜佢囉 但一定唔會教精你呢個戇鳩仔先囉 想偷師？行街啦你 番去聽kpop打飛機啦

你自己諗下啦，費事教壞人
我係好人黎嘅

咁大個人就正正經經搵份正職啦

大個仔啦 唔好再撈偏啦你睇下你連咁細嘅數都夾帶私逃 時時刻刻mon撚住驚你嘅仇家有無方法搞你 壓力咁大為乜呢？腳踏實地啦

佢擺明想收樓主錢啦 根本無得搞 睇下水唔水到樓主多一筆姐

佢做得呢d怕咩 你又唔係有佢屋企人地址

我阻佢搵食 佢勁嬲

唔係掛仲想水多我一筆幾錢？

想知幾錢入會，我準備左1W

爆咗淨係走你一個咩, 唔好搞咁多嘢小心自己啲手手腳腳

我有1m

呢隻幾似樣

拎定晒資料 好聲好氣同屋企人傾
如果都爛乜既 咪改改佢

咁走得數就唔止一單既

爛佬驚你有毛咩
掉轉佢都有齊你資料，報狗攬炒，睇下邊個驚d
所以寧願輸比狗會，都好過玩外賣

大把連登仔吹奏外圍
又話賭馬會等於儍仔唔識賭錢
又係話外圍有回贈
重唔出嚟講兩句？

準備開工 想湊熱鬧既就mon定po